［垃圾港豬］西九站開放日派票排長龍 不到1小時派完 車務總監稱考慮日後再派

高鐵香港段將於下月23日通車，港鐵於下月1及2日舉行高鐵西九站開放日，並在今日上午9時起，於圓方、青衣城及火炭鐵路大樓等共6個地點免費派發入場券。大批市民一早在派發點排隊領票，所有派發點提早於8時半左右派入場券，有派發點半小時內已派發完畢。

港鐵原定今早9時開始派發2萬張入場券，但多個派發點早早已有大批市民排隊等候。港鐵表示，由於今早9時前已見到很多市民排隊，排隊人數超過入場券數量，加上天氣悶熱，故全部派發點提早於約8時30分派入場券，有派發點半小時內已派發完畢，也有派發點於約9時15分派完。

有前往圓方領票的市民說，沒想過這麼多人，未到9時已出告示說派完，眼見很多人失望而回，他自己也未能領到票。

另外，港鐵車務總監劉天成今早出席電台節目時表示，聽同事說許多西九站開放日入場券派發站都已派完門票，反映市民有秩序地排隊領票，會考慮日後於不同時段和方式再派發。

又話反對一地兩檢？又話反對高鐵大白象工程？
而家西九高鐵站開放日咪又係成班人狗衝
香港仆街無得怨人 係班垃圾港豬製造出嚟

香港死咗好耐啦，嬲咩啫

當香港人六四比例，四成人都有好多

咪就係囉，低端人口起碼都仲有300萬

一定係去轉賣

西九站有乜撚野咁好睇

水舞間

咁參觀同支唔支持又兩回事嚟嘅
好似我反高鐵之前咪又係去參觀過高鐵車廠

Ｄ人都on 99
公眾地方你到23號你想幾時去都得la
要排隊

入去放低幾兩黃金幫佢開下光啦

啲妹下妹下冇嘢做乜春都排架啦

啱啱睇到CCTVB
成班排隊既都係廢老
一聽到免費老閪都排左先

竟然仲有個老豆帶個仔去排
唔知會唔會帶埋去搭下

第時都開放參觀d咩

捉撚哂返大陸就啱

鐵膠

仲緊張過玩俄羅斯輪盤

你地識西咩?

你唔記得d阿叔愛港力之類話高鐵可以去歐洲去俄羅斯咩?

依加就開高鐵緊係要睇睇點買飛去歐洲啦

軍營就話一年一次開放想睇都正常
一個公開開放日地方有咩好爭
開箱文咩
青山開放日又唔見佢地去爭

關鍵：唔駛錢

根本同支唔支持無關